應唔應該繼續同佢一齊

我係一個唔鐘意被束縛既人亦都好鐘意去玩
佢就好怕我被人溝而唔想我去玩
同中同可以但大學就麻麻(我中學係女校)
拍左拖十個月
我地都好愛大家 但係我覺得有啲嘢淨係依靠愛係解決唔到
其實我地無咩共同興趣
價值觀一開始都唔係幾同
佢好似想我係佢最後一個女朋友
但係唔見佢會同我傾下未來既計劃
佢有少少港女格 我遷就得既都會就曬佢怕佢嬲
啱啱開始一齊既時候因為價值觀嘈過(我被鬧)好多次
我都明白係我問題我都慢慢改左好多
而佢事後都會反省自己 唔會一嬲就衝動鬧我
雖然依家睇落穩定
但係我一個月都會有兩三次比佢無意既說話傷害到喊(我比較眼淺)
我個人比較善忘 關於傷心同嬲既嘢耐左就唔記得清楚

有無人可以比下意見

Sheshe?

男嘅幾歳

今年19同我年

佢係仔

19歲你想佢講啲咩未來計劃佢自己有咩目標有咩想做都未知啦
價值觀唔夾可以選擇包容互相體量 亦都要尊重對方諗淺 性格唔夾可以磨合 都係睇你有幾中意對方啫

如果因為驚你俾人搶走而干涉你嘅社交圈子咁佢都幾有問題 咩都驚唔好拍拖

我啲frd都有咁同我講過 但係如果我唔理佢照去玩 我又唔想佢唔開心同嬲我

睇你自己願唔願意為佢改變 但係呢個係冇必要同埋冇需要嘅改變
難聽啲講係佢太on9 對自己冇信心之餘仲要唔相信另一半

有無辦法可以令佢放心比我去玩 目前我都仲遷就到佢 我唔想大學呢幾年就咁過

3個方法
1.說服到佢放手唔影響你社交圈子
2.發佢一次大脾氣等佢反省下自己嘅問題 睇下佢會唔會明
3.分手 過自己想過嘅生活
唔好諗住啲咩同佢報到影相佢就放心 冇撚用㗎

我會試下 多謝你

共勉之